愛情一定有一方付出多啲？

Ex係我追咗兩年先到手，過程中我真係乜都儘量就佢
因為真係好愛好愛
但最後講分手都係我，因為一直咁用力愛一個人我都攰
但到依家有其他人倒追我，對我百般遷就，我又覺得我冇可能咁對返佢所以猶疑不決，怕自己做咗當初ex個角色
究竟愛情係咪永遠有一方付出多啲，我應該慶幸自己變成被愛嘅一方

GAY POST

要咁計已經唔係愛

從何見得

愛緊個時實冇計
到筋疲力盡就突然清醒 發現原來得自己付出